{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "SAKIT adalah lawan dari",
      "correct_answer": "Sembuh",
      "incorrect_answers": ["Racun", "Kesedihan", "Kepedihan", "Hukuman"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "shortanswer",
      "difficulty": "medium",
      "question": "100  -   97  -  94  -  ?  -  88  -  85  -  82 \nDalam deretan angka-angka ini, terdapat angka yang dihilangkan. Angka berapakah itu?",
      "correct_answer": "91",
      "incorrect_answers": ["51", "31", "21", "71"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "DERMAWAN adalah lawan kata dari",
      "correct_answer": "Pelit",
      "incorrect_answers": ["Ningrat", "Populer", "Buruk", "Miskin"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "KEMEWAHAN adalah lawan kata dari",
      "correct_answer": "Kemiskinan",
      "incorrect_answers": ["Berlimpah", "Senang", "Demosi", "Kegagalan"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Dalam kelompok kata berikut, manakah kata yang berbeda dari kata yang lain",
      "correct_answer": "Sepeda",
      "incorrect_answers": ["Mobil", "Mini Van", "Bus", "Truk"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Biola semelodi dengan piano. Piano semelodi dengan harpa. Biola semelodi dengan harpa. \nDari pernyataan di atas, anggaplah dua pernyataan pertama adalah benar. Maka pernyataan terakhir adalah ",
      "correct_answer": "Benar",
      "incorrect_answers": ["Salah", "Tidak Tahu"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "medium",
      "question": "bensin  -  kayu  -   adalah  -   batu bara  -  dan  -   untuk  -   digunakan \nMisalkan Anda menyusun kata di atas ini sehingga menjadi kalimat lengkap. Maka kalimat itu akan menjadi benar atau salah?",
      "correct_answer": "Benar",
      "incorrect_answers": ["Salah"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "SYAH - SAH \n Apakah kedua kata ini",
      "correct_answer": "memiliki arti yang sama",
      "incorrect_answers": [
        "memiliki arti berlawanan",
        "tidak memiliki arti sama maupun berlawanan"
      ]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "shortanswer",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Sebuah mobil menempuh 16 km dalam 30 menit. Berapa km per jam, mobil itu melaju",
      "correct_answer": "32",
      "incorrect_answers": ["23", "42"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "shortanswer",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Seorang anak membeli beberapa buah jeruk seharga 2.000 rupiah. Ia menjual buah jeruk itu seharga 2.400 rupiah ke temannya. Ia mendapat untung 50 rupiah dari setiap jeruk. Berapa banyak jeruk yang anak itu beli?",
      "correct_answer": "8",
      "incorrect_answers": ["2", "3"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "shortanswer",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Dari enam pasangan ini, ada berapakah jumlah pasangan yg duplikasi sama",
      "correct_answer": "8",
      "incorrect_answers": ["2", "3"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Seorang anak berumur 6 tahun, kakaknya dua kali lebih tua darinya. Saat anak itu berumur 10 tahun, berapa umur kakaknya",
      "correct_answer": "16",
      "incorrect_answers": ["17", "21"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Pada kata-kata di bawah ini, manakah kata yang berbeda dengan yang lainnya?",
      "correct_answer": "seorang pria",
      "incorrect_answers": ["armada", "band", "anak-anak", "kerumunan"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "adalah – bumi – bentuk – bulat – kita \nSusunlah kata di atas menjadi pernyataan yang benar. Lalu tulislah HURUF terakhir dari kata yang paling akhir",
      "correct_answer": "T",
      "incorrect_answers": ["A", "C", "H", "F"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "LIBURAN - KERJA",
      "correct_answer": "memiliki arti yang berlawanan",
      "incorrect_answers": [
        "memiliki arti yang sama",
        "tidak memiliki arti yang sama maupun berlawanan"
      ]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "81  -  27  -  9  -  3  -  1  -  1/3 \n Lihatlah baris angka di atas. Angka berapakah yang muncul selanjutnya? ",
      "correct_answer": "1/9",
      "incorrect_answers": ["2", "4"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "semua – adalah – orang Jawa – Indonesia – dari – warga negara \nSusunlah kata-kata di atas menjadi sebuah kalimat pernyataan. Apakah kalimat pernyataan itu benar atau salah?",
      "correct_answer": "Salah",
      "incorrect_answers": ["Benar"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Semua pria berambut keriting menyukai permen. Charles berambut keriting. Charles menyukai permen. \nAnggaplah dua pernyataan pertama adalah benar. Maka pernyataan ketiga : ",
      "correct_answer": "Benar",
      "incorrect_answers": ["Salah", "Tidak Tahu"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Sebuah kotak persegi empat yang terisi penuh, memuat 900 sentimeter kubik pasir. Jika satu kotak lebarnya 10 sentimeter dan panjangnya 10 sentimeter, berapa tinggi kotak itu?",
      "correct_answer": "9",
      "incorrect_answers": ["4", "3", "7"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Sebuah jam terlambat 1 menit 12 detik dalam 24 hari. Berapa detik ia terlambat setiap harinya?",
      "correct_answer": "3",
      "incorrect_answers": ["4", "2", "7"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Semua pemimpin berjiwa progresif. Sebagian besar pemimpin adalah wirausahawan. Orang yang berjiwa progresif adalah wirausahawan. \nAnggaplah dua pernyataan pertama ini benar. Apakah pertanyaan terakhir: ",
      "correct_answer": "Benar",
      "incorrect_answers": ["Salah", "Tidak Tahu"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Pulsa telpon per menit biayanya 300 rupiah. Berapa menit anda dapat memakai untuk 10.000 rupiah?",
      "correct_answer": "33,33",
      "incorrect_answers": ["22,22", "44", "99"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Bila 2 ½ meter kain harganya 20.000 rupiah, berapa harga 3½ meter kain?",
      "correct_answer": "28000",
      "incorrect_answers": ["1800", "1400", "900"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Dua orang menangkap 75 ikan. A menangkap 4 kali lebih banyak dari B. Berapa ikan yang B tangkap",
      "correct_answer": "15",
      "incorrect_answers": ["14", "28", "30"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Dalam kata berikut ini, manakah kata yang berbeda dari lainnya? ",
      "correct_answer": "solo",
      "incorrect_answers": ["kumpulan", "konvoi", "kelompok", "angkatan"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Berto memberi salam pada Elis. Elis memberi salam pada Luki. Berto tidak memberi salam pada Luki. \nAnggaplah dua pernyataan pertama benar. Maka pernyataan terakhir:",
      "correct_answer": "Tidak Tahu",
      "incorrect_answers": ["Benar", "Salah"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "  2   -  1   -   9  -   0.9  -   0.999  -  0.88 \nApakah angka terkecil dari deret angka tersebut?",
      "correct_answer": "0.88",
      "incorrect_answers": ["0.77", "0.66"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "Sepotong daging sapi beratnya 250 kg. Rata-rata konsumsi daging sapi dalam keluarga setiap harinya adalah    1.6 kg. Berapa lama daging sapi ini akan dihabiskan keluarga itu?",
      "correct_answer": "150",
      "incorrect_answers": ["80", "160"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "8  -  9  - 12  - 13  -  16  -  17  -  18 \nDeret angka di atas memiliki kesalahan yaitu URUTAN angka yang ke..",
      "correct_answer": "7",
      "incorrect_answers": ["5", "3"]
    },
    {
      "category": "Test W",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "41  -   2  -  1   -  0.8  -  0.888  -   0.99 \nAngka berapa yang terkecil dalam rangkaian di atas? ",
      "correct_answer": "0.8",
      "incorrect_answers": ["0.4", "0.3"]
    }
  ]
}
